投票撚：Transformer 邊套最好睇

Revenge of the Fallen

Bee>>>>>1>>>2,3>>>>>>>>>>>>>>>>5>>>4

中央政府一定會全力支持香港的！

G1

無... 睇晒咁多集,都唔咩場面有記憶
好似無睇過咁

得第一集睇得下，其他

megan fox個pat最好睇

第3集個女主角

3都ok
飛鼠裝滑翔

名場面咪Megan fox 整引擎。

陳茵微某套劇都有致敬呢段。

問Transformer邊套係好睇易答D

Michael Bay套套都係爆炸

1，2，3集都ok既...打後個幾集爛到不能再爛

Tf2! 啲景好靚, 睇完想入 Princeton

2>1>3>>>>>>>4>>5

2係個人最喜歡

講好睇其實得1
2,3個劇本都係好難睇
勝在打得好睇
2集柯栢文一打三
3集大戰開無雙
係得打戲深刻，劇情真係悶到訓著

劇情1最好
Bee唔鍾意冼拿
打鬥最好係天火文同草原一楸三
3可以接受
4開始發神經

拍到沙拉保夫想轉型都有困難
佢之後做咩角色都擺脫唔到毒男個形象
唔知話佢成功定失敗好

每一套都係垃圾

當年套套都入戲院睇 但依家對D故仔完全冇晒印象
淨係記得Linkin Park啲歌好好聽、Megan Fox好正、香港個集好垃圾

我都覺 fury 留左埋鬍鬚 但比我個feel 係細路仔扮大人

堆